###Herbario

#### *Pagina diseñada para ayudar a Moha en su proyecto de titulación universitario*

Basada en boostrap 4.0, tratando de que está sea completamente compatible con la función de bootstrap de responsiveness

![Exito](http://i.imgur.com/PljnHkK.jpg)